求救 火牛係咪燒咗？

antec 520 high current gamer
放咗部機afk，之後自己熄咗
再著就著唔返
㩒制點都完全冇反應，試過換電源
火牛都幾年，但冇乜塵架喎
啲白汁係咪本身有定係有乜爆咗

俾我推下 救命

白色嗰啲係固定膠 原本有
唔識攪就唔好拆開隻牛 冇插電都會電親

多謝清 唔記得有電容 冇味 但就係點都唔著 㩒制冇反應

底板power pin有無鬆到
或者有硬件短路左, 基於安全措施所以隻牛唔著

冇鬆到但所有其他嘢買咗一年都未夠，燒過上一張顯卡都開到機格，有冇方法check，我底板都係好嘢嚟

爆醬電容
換火牛

影張光d啦
就咁睇似電容爆左

點先用到燒顯示卡
我以前張顯示卡打機長期80-90度都用咗好多年都無事

換下散熱膏立刻減20度

係散熱膏好多年應該已經硬哂冇用

嗰張卡好舊我都唔知 而家呢張1060
test咗火牛原來冇燒 而家唔知係邊part底板粒電換埋都冇分別😂

試左用扣針之類搭12pin著火牛未？

試咗，冇問題

棵機試過未？先清潔主板

棵機係點唔係好識

聞下未知

折晒所有野出黎唔好上機箱黎試！記得主板要有絕源物體墊住(木、膠...)

買隻50蚊垃圾他錶 度度就知

續樣試，最先係所有硬碟同ram都唔插，淨係用cpu內置display，有無dos畫面有無bios畫面！

佢連裸機都唔知，點會識用他錶呢

如果咁都boot唔著機，試下主版電池放電還完bios設定

又係antec 都唔知邊班仆街成日吹奏antec依個閪牌子

法

除咗平箱一文不值

最好有朋友可以單獨同你換火牛, 換MB, 睇下究竟邊度有問題

搞唔掂的話未夠一年就送去俾人整啦

換咗減10度左右，9代卡嚟

依個牌子啲入門級牛閪到痴線

qc極差 , 經常見親網上求救post都係antec牛 , 年期都係 2,3 年貨仔

除咗火牛所有嘢都淨係就滿一年only，咁係咪我直接做呢步先會好啲 唔得先裸機

我唔想朋友冇電腦用 希望自己試下會有用

砌過5部自用機, 唯一燒牛就係antec
永不錄用

你隻牛同我一樣，我用左超過八年都黎緊！

有時主板同機箱裝唔好，羅絲扭唔實或太實，又加上disp caard又重，塊板會慢慢變型而有斷路可能，之前塊板都係咁，拆出黎又無事，一上番機過一排又黎過

裸機嗰陣時點著部機

CPU要4+4 PIN

我隻賊船一用就用左11年

佢跟隊過無數塊老母板

我都睇到爆左cap

Antec
唔燒屋都偷笑

沒錢就自己焊過新既落去

結果喺代理度加錢轉海盜船, 而家用左6年仲正正常常, antec玩2星期就收皮

諗返起 當年就係佢咁夠薑叫話保7年先買
點知一用就11年

真, 啲人自己留意下
網上講緊壞牛燒牛, 10 個有 9 個都係 Antec 啲入門牛 , 仲要好多 Case 都係中央田買既

我自己就壞過一隻, 淨係見網上講都 4, 5 次
邊撚度有咁多巧合

我叫佢他他牛
細個窮
買過三隻換過兩隻全部他他聲

唔好搵手掂

得一個正常人

個個都話爆cap
想知邊到爆

其實冇爆，test咗仲function

留名跟個D大師學野